波叔的預算案 太好看 凝住眼淚才敢細看

還記得今天股災的神情 還留住喊著 stop loss 的神態
當天整個城市 一起輕生 沿路一起走上IFC
還記得股票個倉一臉紅 還燃亮那份微溫的碳爐
波叔的預算案 太好看 凝住眼淚才敢細看

忘掉股票 彷彿也想不起自己 仍未忘相約上交易廣場天台
就算會一躍落地 淒絕的戲 要決心忘記 我便記不起
明日 strong hold 只恐怕認不出自己 仍未忘跟你 all in 假如沒有死
就算你及早離場 不敵股市 券商 margin 都會 call 鳩你

雖然啲音錯撚曬
但都笑咗
7/10

你間教會係邊？